(咁先坐9年?) 她為補貼家用到酒店上班 慘遭同居人打死

新北市一名蘇姓裝潢工去年初工作銳減，蔡姓同居女友表示要找工作補貼家用，2月12日清晨蘇男察看蔡女手機，發現她到酒店上班，還與男客搞曖昧，竟當兩名幼兒面揮拳痛毆蔡女，還掐頸撞牆害命，去年11月被一審依傷害致死罪判刑9年；民事部分蔡女雙親對蘇男求償共928萬餘元，新北地院今判蘇男須賠償蔡父、蔡母各249萬及278萬餘元。

判決指出，蘇男（30歲）原本從事室內裝潢拆除工作，與蔡女（死時19歲）在新北市中和租屋同居3年多，育有2名小孩，家中一切生活開銷原由蘇男負責，但去年過年前蘇男工作銳減，蔡女主動表示要出外工作補貼家用。
不料2月12日清晨5時許，蔡女返家，蘇男聞到酒味，察看她的手機，發現她在酒店上班，且與一名汪姓男子互稱「Baby」，兩人大吵一架。

蘇男不顧兩名未滿2歲的小孩在床上睡覺，一拳毆擊女友腹部，更用左手抓起僅45公斤的蔡女頸部，推她撞牆，造成蔡女甲狀軟骨骨折，再拿掃把毆打，已無力反抗的蔡女雖苦苦哀求蘇男「不要這樣」、「幫我叫救護車」，但在氣頭上蘇男未理會蔡女求救，直到發現蔡女身體冰冷，才連忙對她CPR並撥打119叫救護車送醫，但蔡女仍傷重不治。

驗屍報告發現蔡女腹部遭蘇男毆打到肝臟裂傷，慢性出血高達3000毫升，而在身體虛弱下再遭蘇男掐頸壓迫窒息，才導致呼吸性休克死亡。

刑事部分，一審新北地院依傷害致死罪判蘇男9年徒刑，該案目前已上訴高院審理中。

民事部分蔡女雙親另提民事求償，要求蘇男賠償蔡父449萬餘元、蔡母478萬餘元，蘇男對殯葬費、扶養費都無意見，僅認為兩人要求各400萬元慰撫金過高。
新北地院認為，蘇男僅因感情糾紛而情緒失當，造成原告兩人遭受喪女打擊、精神痛苦，今判蘇男須賠償蔡父249萬餘元，蔡母278萬餘元；仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

唔係話針對台狗
但殺個人先坐9年
扣埋d假好快又出黎害人
究竟要法律黎做乜

殺人償命先合理

朋友啫

唔係話針對支狗
施龍君？

呢個直頭係香港法律之恥
殺完人仲可以做香港人

16歲就跟佢

跟到命都冇埋～～

同居3年多，育有2名小孩

最無辜係小朋友
咁樣無左個老母